Nichols ook, als ze eenmaal gewend was aan kontneuken, er blij mee was, en wij hadden de wildste orgieën bij elkaar.
Ondertussen was mijn zeer goede vriend MacCallum teruggekeerd naar de stad.
Hij leefde in de buitenwijken, maar had een paar kamers genomen in Lyon's Inn, een zitkamer en slaapkamer, waar hij een complete bibliotheek van schunnige boeken had en foto's prikkelen tot nieuwe inspanningen, passies verergerd met overmaat.
Het was zijn eigen prediking die hem in de problemen had gebracht waar hij nu in zat.
was hier ik nam mijn zussen, en elke zondag we vier, uitgekleed naar de buff, toegeeflijk aan al het teveel dat de wildste lust kon oproepen.
